咪傻了，你們買寶礦力得盈利最後是入到中共手的

1. 中國制造的 （要買就買台灣版）
2. 香港總代理，慎昌 - 母公司是大昌行，大昌行母公司是中信集團 （大國企）,當年,榮大小姐炒濃Accumulator ，最後中央出手打救那公司。

大家不要只看表面是日本公司法就買，我地是在給血汗錢中共

我寧願買外國品牌，看到我們辛苦出去示威飲的飲品也落回中共食更傷心。

其實唔緊要，要逐一擊破必先擊破cctvb

我地嘅目標係cctvb

P

推到TVB，值喎

先打倒一間公司, 就有辦法打倒第二間

而家係宣示比其他品牌睇

巴打

大家不妨望下寶礦力既Barcode，barcode prefix係690-695，690-695即係中國產品

可能有人會問，寶礦力唔係日本野咩？ 本來係，不過大塚同大昌搞左間聯營公司，負責港中市場，而香港同中國版既寶礦力係由大昌係深圳生產。 大昌即係中信，中信即係中國國企，大家識做啦

拉一派打派
拉中共打殘cctvb

Cctvb一台獨大製造輿論既影響更大，點都擊破左佢先啦

咁你買iPhone咪又會益咗中國，打咗CCTVB先啦

拉一打一

一步步黎 課俾中共 打殘tvb
都叫有直接收益
反正呢幾年大白象都課唔少啦

無所謂啦
飲緊東江水唔差在飲埋寶礦力

撐寶礦力係要反tvb拉一派打一派

東肛水貴好撚多